美股認真討論區 CCCLXXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

8/6 更新結果
剔走UBER /MRNA/ SE，加入 AAL /SPG / OXY

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

8/6 更新結果
剔走SPLK，加入 BA/HON/SNA

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Lb 破產概念股個價冇乜跌

少年oxy aal股神呢

Amzn升到

唔準你咁講, BA係幫我地提供cash flow

屌 蟹左好多SPCE

NIO已達至超買水平

長揸NIO揸到變tsla

熊四

ZM 真正sqqq

咁快又新POST

CHK睇黎係下一個LK

股神去晒vRM

vrm無人買

多咗好多人玩美股

In NIO, we trsut

NIO入完即升 cls

上左nio車

希望唔洗搭沉船

NIO睇幾多 $400？

波巴 short左未走？

5.3入

Nio長期蝕錢喎
都咁多人買

100% 無賭撚

提提大家支概股黎
自己評估風險

未走 大盤上佢都唔上我更加想沽多陣 睇佢會點

格sir講nkla
即刻想lp

中概股先有水喉射

Nflx橫盤縮量等爆邊 可以試下兩邊都做哂

支概股不了

zi 咪又係升到fat fat聲

咁你買多啲

VRM呢隻無人留意咁 會唔會一直龍市

ATM reverse iron butterfly

隻nio會唔會變zm咁

愈沽愈升

買定leap cal先

咁你有無lp tesla

咁就賺3%

格sir插nkla呀

Imrn

Trump: 美國甦醒！

自膠

spce應該入?
srne黎緊有消息炒?

放多排，應該有得升

Free $$$

3%拎出嚟講

呢個唔洗delta neutral
爆左邊大波波就得
limited loss

新手想問 落左限價盤10蚊賣
但隻股到左11 點解我張單仲未賣到？
係咪入貨既人未排到我？

唔通正股10幾分鐘30%咩

VRM完啦？

Zm 180 ok？幫比eric殺害既手足報仇

100%不了

好奇？

你10蚊樓上果陣落10蚊sell stop?

咁緊係 仲要咁近breakeven 其實幾難輸

有無開埋put

first time?

好難？

呢個即係LCLPSCSP 4張1齊玩

低風險高回報 但係做親butterfly 我都輸

即係我十點九蚊入貨
入完張單deal左
我就賣盤 限價10蚊咁

九蚊入貨

沒啦 幾睇好係升
反而尋日AMD真係危d 沒諗過秒爆MA20

已經聞到聽日財經台會有新PO
"美股NIO 下隻TESLA"

sell limit應該上到去就排隊賣

岩岩畢業10000蚊買咩股好

我知道啊
lplc atm spsc otm

個市唔郁

WMG 30蚊揸到32.5終於放得出
眼白白睇住其他坐火箭咁好dum春

啱啱sofi開戶？

但我博向上算

中概

希望你放得切

Apple 救全家

升到離哂罩

我自己唔係好鍾意玩reverse 直接call spread就算 留錢 等低啲想加 arkk sp

已割禾青，今晚早抖

少年股神d call 點去歐洲

波巴 strandle ？

長洲都去唔到啦 屌
又話連登三寶 必勝

spce係玩消息定睇圖唔準
睇佢應該儲夠力上20蚊

50%好少啦
岩岩個底仲要幾易估 鞭唔到

Apple 果然係皇中之皇

TA 既話今日先轉勢
FA沒睇開幫唔到你

why not maxr?

Nvda都止

SP 接貨

因為係留意開，
今日想加spce貨
睇圖係小升既格局
其他唔識睇

MAXR唔等回?

屌 納弟差幾十點

話咗今晚轉燈

有跌過？

無跌點轉

係唔係大V

啱啱入左一千鎂買咩好

講起butterfly
我想請教下 sc/sp butterfly 同埋 reverse iron butterfly
其實個主要分別係咩

你個名答左你

CPE好似去到樽頸位

10蚊重貨 沒沽過 佢回好難大回ga la
呢隻係可以真長渣個d 來

次次有人提spce都忍唔住叫人過來玩呢隻

TSM, RTX

個市可否大跌一次

arkk大爆升 tsla大爆升

fsly又特價時段

Sqqq

唔夠力啦
呢個位左右收就差唔多

有咩分別兩隻

Msft都係頂唔上去

掛左成晚sp 都入唔到

聽日到科技插水 舊經濟股龍市

講過唔再講唔想又打幾百字出來
research下啦

點解唔坐到明顯轉勢先放
止蝕set幾多

Mvis咩事？ 番家鄉走唔走

龍巴累我蝕錢.jpg

基本啦 次次都輸人幾千

成交量咁少

Sabr又陰跌 dllm

我都想知
之前日日1蚊

納指10000點就買sqqq慶祝下

似係

想睇到時侵侵出咩twitter
佢呢排行政真係唔係幾掂

驚wt買定dia

1.2走了。坐左成個月

有沒人可以解釋下點解FB Q1明明係5大最垃圾
突變左最強?

好耐沒留意2

納弟來吧

垃圾走左去算

JMP 點睇

amd

DJI 3幻點

一走就1.25

1.26入左10000股

同Shop合作 爆上左240

Msft 真係恨鐵不成鋼

睇下人地apple

點解

同ZOOM打對台又升一波

S&P 係咪玩陰跌

呀 屌 咁都得
Thanks 波巴

想搵小小錢

呢隻垃圾好妖

似多空打緊3210

空軍今次都幾勁 一陣平倉上去就

唔多搵餐加大已經好好

咁點解amazon完全冇影響

55放咗

買得3張call

今日純粹拉Amzn拉高Nasdaq
拉指數意圖明顯 係咪侵侵行政命令黎

點解大家會買SQQQ
但唔買TQQQ 反而買QQQ

坐左一星期 50蚊買 終於升

好緊張 見證到一萬點

新手想問期權點玩？ 例如 現價50蚊，有隻call 60蚊，咁55蚊果時會升幾多？60果時呢？
一陣跌到10蚊 會輸幾多？

原來breakout左
唉 算啦 追唔到 NFLX追番算
call 到full load左 沒晒位

科妓股 今晚係咪食左先穩陣
ba 同bynd 急升完都係回小小 d call 想hold,琴日入高J ,食中尾浪，今日都係跌番d profit 走

google option calculator

btw 我搵唔到EU failed stimulus既新聞
有無人有link

CHK

識唔晒option greeks都google學下咩係delta先

我估拉到10k 佢會出tweet
跟住會興奮多日
跟住可能會出消息話打支那又盛，又插返

差30都唔上埋

breakout要追同hold
---------------------------------------------
win就10倍margin all in 輸就縮

開sp discount入手

睇你tech股幾錢入 Amzn今日break左就可以揸耐d

跌到停再升停兩次
點解呢啲股都仲有人追

因為SQQQ可以吊打哂TQQQ/QQQ

今日都出左射到一地都係

隻撚股下下5%上落

唔知會唔會升到12號PS5

大波就多人追 男人天性

岩岩nvda 回一回再入多張call
追緊本好細膽
nvda 前頂
bynd call 同ba call 都打算hold 多日

睇黎收市會1萬點

YOLO

GME放過我啦我唔想俾人call 走呀

全部都係call

即刻去訓
聽日你會好開心咁出去開post

Call要密密食 因為同時間競賽
break through除外

Ps5 出 會amd升定sony升

dkly 起飛

dgly

唔加注都係輸番profit 咁諗先訓得著

一齊跌

nvda call 同amd 都過左strike price 諗緊hold 多日定roll 新既

2倍槓桿

yolo all in looooooool

爛肉衝番上黎 cls

唉呢個之前見你同好巴係咁提
但沒做research 就沒buy到
好dump春

聽日到TESLA 新高
各位早抖

唔想接咁多貨

nflx上前頂得唔得

amd 同nflx 個人覺得會破頂

9點特價唔開依家先開 too late

今晚出er了 萬一炒上就

有無人揸緊rtx好唔好溝貨

本來諗住張CALL換股
睇多一兩日先

破產概念，連登無火炬手我真心唔信

又升

跌果時唔溝, 升先溝, 連登仔向上溝的

6月12 5.5貨仔 0.3sc
聽日上6蚊我估我會唔想番工

爛肉就黎想轉燈

咩嚟？咁Q勁

沽油換qqq係今日做得最岩既事

又話停牌,點解仲會跌?

巴打點解對佢咁堅持?
佢最勁係咩

琴日收69 而家28

停牌還停牌 退市還退市

冇
因為我玩開佢
又升得下
同埋佢都算係呢排當旺既科技股
升左3倍

停牌唔係就係暫停交易?

Nkla又卡係83蚊

xxxx炒上xxxxx 記得加埋學生 兩隻字
然後俾人瘋狂負評

Val cre點算all in jor

俾cop 用嘅cam. 星期日睇到, 星期一一開市升到3 個幾唔敢入

我放棄左佢

msft新高吧

過左

靜

呢幾日晌43左右徘徊
唔知係整合定係玩完

開始冇力了

nflx 開左430/445spread 有啲想close 但係唔想個exposure咁高 有無咩辦法

似草力，但係太多隻揀，好似OKTA，DOCU靚仔啲

SQQQ -3x
TQQQ +3x
但QQQ +1x
有咩原因令大家唔推TQQQ但推QQQ?
學嘢，除咗風險管理

rtx ？？？

自己睇第一頁槓桿ETF磨損

Post頭咪有寫囉
罰你抄一百次

今日係應該買Sqqq

今晚納Dee上一萬點!好唔好呀!

開市前入左幾張NQ，支持歷史時刻

幻2!

cloudera

垃圾msft終於破頂

10000 gogogo

val睇到冇癮
訓陣先

波動市會磨損

起碼跌3千點 沽爆納弟

破產都仲有咁多人買係咩事

咁快買 9990先買

DIA

1幻唔沽 1k先沽咩

我諗佢意思係點解買short 就3x
買long 就唔3x

破產股今晚有大量資金流入但係股價無跟隨大升
講左咁多晚,明既人已經明左,我都知股災始終會到
但股災前升災咁大條水,賺唔賺自己諗
反正我是賺了

有貨又dum春太早放
冇貨又dum春冇貨
人生

見證歷史 gogogo

CLDR 咩料

係咪會一萬點

就快一幻

盡情來熔斷吧

好似除夕倒數咁

牛牛個資金流入流出唔準

就快射啦

道期3萬點又會爆D咩出黎

已賣

1幻 1幻

呢家好似你個名咁

升到好伏，完全係躁鬱症。

D 銀紙就好似精神病藥咁，之前好抑鬱，拍左冇事，太多下又興奮，減藥停藥就pk.

9998

9999

升多1點,唔得啦要射啦

走唔走部份貨先呢

一野上到10002

即刻勁沽

其實nasdaq 100 1幻
唔係ixic 1幻

SQQQ 炸!

ixic爭1點,唔係唔升埋佢呀?

Ixic差0.26

Day trade 咪得

好多定價盤

呢啲大位好合理

唔買但想學下野
大量資金流入但股價唔升係唔係代表大戶壓價？

你Day trade個手術費咪係磨損既一部分
double磨損

咁大個仔未見過血肉長城守得住

到了到了

點會漏左佢，好快會上去

HSBC

一到一萬點終於有隻股轉燈，爬左咁耐見到都辛苦

Cap到齊頭

今日40聽日50

L子真係講中，納指八月望萬二

told you你地以為道囡

ARKK

唔求短炒 有綠色我就好開心

價位

到左

全倉sqqq慶祝

IXIC 上埋

上10000即刻落番黎

開頭以為痕子，原來係納子

好快二萬見

知錯了，幾時有第三個錦囊

收到wind侵侵落左柯打今晚要守住1幻

來回地獄又折返人間

標普幻2

SQQQ

侵侵仲未出tweet

納指破萬

64個陣冇入貨

淡淡

見證歷史

佢留底句八月買貨就走左，我仲未參悟到

好撚正 開市-6000

依家倒賺

你老尾美股

美股唔俾人震走就一定win

仲有本多忠勝

聽日出個息率應該都不變
一不變老美又大升
自己睇路

18000道指>12000納指>???
挽回L巴

6000 標普

油！

見證歷史 留名

你幾時先再開工呀
成村傻淡仲等緊你做嘢

有無人入油？

納dee好型

有無人cap 到整數

想打下飛機

真係好撚型

由佢地慢慢夾

Brrrrr

掂一掂一萬就回

再印plz

Cls

1Googol一尺樓價不是夢

屌呢加入咩好

巴打有無咩好介紹？

晶片回緊

MSFT 好廢

唉 睇到都 打算幾多放

琴晚淆底放咗 好彩

好多都回緊

係咪終於大跌 可以big short了

琴晚無得放 今晚眼甘甘睇住佢跌

屌 我都係

You can沽

油

我沽親都爆廠

全部跌等定沽好

希望近收市可以上一上

同狗方十點清場一樣
美股三點係一個分水嶺

nakd其實升咩

一日升左200幾%

妖股

汁完倉，而家得返正股，5% 正LEAPS同3%買大細
可以佛系炒股了

就黎升夠300%

有無人入咗特價暗瘡膏

高追哂BA AAL SABR
依家-600
如果冇科技股係手應該-2000

唔會掛

你幾多錢入

就黎三點

請問如果唔想再睇住個市，當係拎啲saving嚟搏下增值嘅話，應該買QQQ好定VGT?

ark系

AAL

人地離場你先黎高J

228

好彩個倉有FB頂住

邊有得咁講

可能唔入keep住升 又話人升災唔識執錢

屌最尾都係講耐性姐

有古怪

ba坐一陣 好快上返去

130蚊有貨 5月個陣買
坐到依家

Ltm突破未

決定瞓教 唔睇個市
明明琴日賺到笑 但今日就跌到喊

有得坐就坐
我AAL 5月12蚊買，跌太多頂唔順10蚊走咗80%
點知依家升到18

垃圾sabr

感覺上好似冇VGT咁穩

好啦 聽你話
似係一場心理戰 捱得過先係贏家

ARKK而家入好無

voo

賣咁啲take profit先?

CPE繼續跌

anytime!

好唔甘心啊

會唔會落返64

溝貨

溝咗幾次啦

短期預測根本冇可能 只係好大可能1年後個價會高過今日

星期四晚有議息結果，聽晚d人又會唔會再拋貨

等聽晚溝貨

俾你參考下，如果失守16蚊左右唔要得架啦

之後包威爾講話
直插2萬5

隻netflex

納dee 肯定10000點收市

想SP 可樂

可以訓教了

imrn
一日一百倍

Cpe val😔😔

Here 0.95 cpe:((((

ching你d數學差過我個3歲侄仔

巴打d x放曬未

好彩之前留左一半冇放晒，依加等升

點解16就唔要得

有冇巴打知
如果hsbc匯款去firstrade
要等幾多日？

今日收到hsbc sms話已經轉咗過去ft
但入ft acc又仲未有

入齊野一兩日 冇入齊要email炸鳩佢再加5日左右

htz cpe val

聽日左右
我citi過去都2-3日

我都有呢個幻覺

下一個支持位黎

2.4貨走左

仲等緊 癲 我10蚊放曬

佢跌穿9.5$我就放，睇個勢應該仲有得升，好似係

油價升

算少啦

納dee收10000點難啲wor

收係呢d 19位又係冇分向

尋日邊位巴打屌amd垃圾股話？

終於百屌成材

台積電又升1蚊

靜靜地
48有貨

屌岩岩玩lmrn 含左撚 好彩少少地買

升返 爽皮

你都係長揸架啦

同AMD一樣萬屌成材
聽日連指實輸好多

8點mu同amd簡左買mu...
屌

尋晚有條友笑鳩人買amd
圖都唔睇就衝出嚟柒

搏佢一日穿一條平均線？

無錯
但有諗過不如長揸 = 買緊台灣

細連指11隻有7隻跌超過5%

LTM做咩停牌

議息好大機會維持不變
唔係應該升市先係咩?

成倉都係航空能源股，好唔好清空重頭嚟過

OXY 幾時到40

20年後

屌你老母

油價升，盤後跌

我買左600k usd

我都有買，聽日應該又跌，習慣左就無事

用生命硬接。

響今日全日低位度坐上左 JETS 同 REM 呢兩隻大船
銀行都係唔坐住
即管睇下可以行幾遠

我部飛機喺21.8落緊黎 我驚stalling

估唔到你都睇好REM
見你玩得咁穩陣，當收息都好

呢度大把人俾oxy撚過

台積電都跑贏大市

上年年尾前我都持有過REM不過之後放哂
依家入咪仲好個價
況且FRED 之前都好似話連 mortgage 都救
信下部printer 少少入地慢慢試吓
真係don’t fight the FRED
依家同時持有HYG同 REM
開始痴痴哋線

SOXX 本身今晚都掛咗諗加貨
不過掛得太低加唔到
聽日再睇下咩風向

咁講法交易所真係似雞多d

尋日睇咗成朝D航空股
原本諗住搵一兩隻揀吓
點知走入去全部都同一個pattern
最後都係懶人 mode 買ETF 買哂算數
安全系數高過買個股
依家買航空股其實都真係驚D公司本身都開始冇錢
出面由唔係完全解封
就算飛返都有限制
入呢下真係純粹睇下可以行幾遠
企穩30週線先算啦

升到呢個位會回

aapl 勁撚到
一張末日call 340 蚊即日都有幾百蚊水位

nkla 夾生iv crush 夾死哂d 人

尋日睇到笑到仆街

做咩唔趁高位買張LP-.-

l巴去左邊
定係一早入左貨偷笑緊咋

vrm 走唔走好

聯儲局戰勝歸來

FOUR有驚喜
set完價去訓
$37.2走哂

CHK係咪今晚會爆升

頹左一二星期終於發力

巴打買左咩

我硬係覺得去到呢個位就會回

尋晚擺耐性少真係仲可以賺多些少

其實美國都係出超必一野打散L巴既夢想
得閒拎黎做下memes笑咪算 下下binc

出超必個陣佢仲話好失望呀侵治標唔治本咁上下

唔好再講
真係果陣以為係末日

頂日日都拎出嚟bin
都唔知bin咗幾多鑊

amzn appl vrtx 4月買架啦

係一個資本主義既社會入面 邊有可能唔返工一樣過得咁爽 如果好似有巴打起佢底話佢教econ 仲難更正

htz揸左
點部署好

準備好一支打得暈你嘅棍

應該冇事啦

Chk難d掛

htz咪又係破產，佢都升到咁啦

希望啦

入左BA call訓著左
比人尾棍大大力扑

可能開新account唔做l巴

有無手足睇中irdm

玩call就唔好訓睇市啦

今晚納指再上一萬

Four 34震走左

我都要binc

我宣布，前線即日起要私了埋記者

笑左笑埋右

CCL會戰勝歸來

LTM係咪唔洗玩喇？

學下睇圖啦

每次都係三點棍上棍落

淡友出得黎未

琴晚早咗訓 多謝班少年股神

果班少年股神真係燈撚到閪咁

班少年股神去撚哂邊 咁撚叻琴晚唔出聲既

今晚又炒返舊經濟
日日轉倉好煩

連登仔呢2日做乜轉哂玩妖股

輸返啦 打個和

33入仲揸緊
本身尋晚set37走，最後見納指上萬，cancel咗

仲有cap圖 可以置頂

睇緊樓啦 邊個傻西仲睇連登

希望佢地睇個陣唔會一野跳落去啦

睇完出面啲鬧戰post入嚟發現呢度係少數和平嘅地方
最多都係bin下c

有冇人知琴晚做咩一收市道期升咁多？

跳哂樓啦

頂尋晚瘋狂加倉搞到個 account 就嚟無錢
唔知補晤補得切血

回調完咪升

你學識睇1小時圖先決定加唔加倉嘛

今晚都賺返哂
道子都升返

琴晚想溝但無錢溝

跌咁少唔溝

回調完 今晚又千升

尋晚我諗應該個樣似比較小嘅 pull back
應該都未必仲有機會加貨
拉遠d 睇我發覺真係依家每個月總會嚟一次 (M到........)

你睇錯了，呢個位係回調位

近排，阿包出親黎講野都爆升
無限工具

我又賺左少少錢

應該account 都del埋

連登小型活躍股票平均指數終場以跌47.43 點的 1128.50 點作收，跌幅 4.04%

連登大型活躍股票平均指數終場以跌18.27 點的 1176.05 點作收，跌幅 1.54%

SPY: 320.79, -2.41 , -0.75%
QQQ: 243.3, 1.75 , 0.72%
VT: 77.61, -0.82, -1.05%
BRK.B: 196.07, -5.57, -2.76%

燈撚到隻chk

共同目標贏

完

咪覆隻五毛啦

我都係直覺覺得個走勢好似開始唔太適合再玩住 好多都回補裂口
得指數乾升 個股跌多升少 d資金當炒板塊又轉得好急方向凌亂

尋晚都減左2/3倉 淨係留返d長玩的股票 CARR SQ 等 再小注拿隻TVIX hedge下
可能會睇定d先 寧願miss都要安全至上 如果真係造底繼續上就再入過

同意

同感
升到個人亂曬

老土啲講，無事先做到世界冠軍

出面咩post 罵戰???

今晚ba想升幾多

討論下睇法唔洗對鬧掛
只要最後賺到就等於岩啦

回得幾多
咪又係要升

阿木老豆既教誨

自問加倉時機好錯
升果時追十次有八次都輸錢

跌

照贏廢老

期又升到仆街

美期升緊 港女都升

睇唔透時無謂亂跟 資金就是底血
機會時時都有 Dont be FOMO

好在都係full-load
只係有d 追升依家坐緊貨

講到咁其實我都係月供ARKK
早兩日HTZ NKLA 係升得好勁 但係自問心臟唔夠勁唔想晚晚訓唔著
做人都係為快樂 但食唔安訓唔落有違做人快樂原則

尋晚震倉，今日盤前拉高再低收，老散冇仇報

想margin
忍住手

狗到

納dee 直衝萬2

大佬 美國同香港都是同盟 有錢齊齊搵啦

留待所有條件都對你有利時先出最大能量啦

同自己講 成個月俾你孖唔孖
呢d 位我都係收收皮

咁早升空

tsla 十字星，加大升市

應該回調.....用錯 term

冇野阻止到大龍市

港股升到西咁

有幸目睹納dee上萬

我好撚慘,好撚慘
求下個天俾我過到今次依關

我想講呢兩三個月係好難玩
以前睇 d 股....就算講指數
我諗d 波動都無咁勁
頂依家好似閒閒地幾個 % 上落
真係要食左救心先好落場
小弟有d 位可以有得執真係100% 運氣

巴打指數用埋 -1.54% -4.04%咁好似整齊d

淡友?😂

Ltm搞咩

連群大型指數都幾穩定
美女真係炒大股好過炒細價股…

除非真係扑得好應

Tsm台佔22%架

有錢齊齊搵

LTM

p巴今次又買左乜

我都中撚左

唔睇圖啦 dji升你估ba升唔升丫拿

獲撚左啦
準備除牌啦LTM

由熔斷3次到納指破萬
原來係幾個月內既事

邊度有新聞
快啲去性交轉運救番佢我都有貨又有leaps call

有冇少年股神啲 post 俾我笑下解下悶
喺公司暫時冇乜野做

十字星代表？

今晚UCL ipo 炒唔炒得過？
呢幾日NASDAQ d IPO全部都有10-20%升幅

又無性交轉運呀？

牛牛

買左幾多

而家妖魔橫行，細股秒速變身大型股
睇下NKLA

有呀屌,明明琴晚賺撚左幾千鎂
今次一下清撚曬,屌

5000股

幾千鎂

LK隻垃圾都未除牌LTM除先

玩美股玩到個人第二朝無精神點解你地日日都可以24小時運作

Tesla 下星期有個Battery Day 講新電池
估計應該升到$1000~$1100

First time?

可能今次真係要加個(破產)係個名後面了

我明明加完之後燈到自己

個個玩美股既都冇精神返工架啦

不過上黎講美股又唔同

Keep住玩下 但無mon

我隻cpe好慘，有冇師兄可以指點一下我，應唔應該走

除牌唔係仲有半年比你玩咩

玩過山車就預左啦

Set 好止蝕就訓

今晚開市0.5
半年內都唔會上返$3

究竟幾時先係battery day? 講左好耐

上個月有人講過同一番說話,咁多電池日?

拖得耐先可以不停炒，邊有咁多消息好炒

有信心日日都係電池日

永動機

美期個感覺似繼續高開低收 是咪近期應該會上落市多

自從玩完LK過山車就無哂感覺

postpone 到6月中呀嘛

驚閪 我0.5幫你接

好玩唔玩玩中概股 扺死

美股玩法
1. 落賭注
2. 閂機訓教
3. day2數錢

點解仲有人玩港股

最近變左全職炒股
發覺自己好難協調港-美生理時鐘
成日想9am起身,4pm訓,9pm起身,4am訓
最後變左10:30am同埋10:30pm先起到身
錯過開市黃金時段,好似今朝咁
10點彈高,本身係沽指數理想位,一起身已經回到25000
尋晚又係,大跌前其實開市即走有逃生門,不過一起身就關門
如果調整唔到可能要放棄一邊

個陣入無睇清楚 知道咗之後頭也不回走咗

放棄港女咪算

唔炒港股，輕鬆

放棄港股啦

今晚買唔買SPCE好

6成倉位
每日上落都可以係人工幾倍以上
返工完全對沖唔到

邊個話恆指升 又gel爆左

我都係

返一星期對沖一日輸左既

出唔出黎飲返杯，一齊等開市睇住個價跌

講得岩
我個戶口豬淨3k hkd. All in 咗HTZ.
緊住佢一路跌，諗住如果除牌就算9數。
點知有驚喜。
前晩set 5蚊，起身發現賣咗。

Train到實有一、兩晚去到四點

ARK繼續掃WORK

依隻毛直頭係完全封鎖

大家講下6月呢幾日個 profo 點 琴晚有冇嘔返出黎

我上落係兩個月人工

十幾萬上落咁誇

有大波美股唔玩玩無波港囡

知唔知去到佔幾多？

正確
港女老千黎 波幅又細

掃極都唔升，火棒俠

習慣左就無野

我通常4-5am起身，之後4-5pm訓到7,8點起身，之後10pm-2am訓

本多終勝

1.0x%

炒埋日妹，歐妹，爽歪歪

港女出名波細

垃圾牛仲未比返網易d錢我忘巴知唔知遲幾耐會比

岩岩講完就比返

最後埋數
星期二輸曬星期一嘅錢平倉
賺咗上個禮拜尾嗰啲

清曬啲期權，要冷靜下
遠離破產股

我都唔中

真

Postpone 到有啲驚佢會無限delay/cancel
利伸：對Tesla 好有信心

有冇人用過恒生抽新股 有冇暗盤玩

即日

今晚ba會唔會升琴日入左

都係test support / resistence 過一日
等聽日FOMC meeting minute

根據定律，少年股神入場=big short

琴晚加左貨

可能今晚就升定先

波期升緊 即係佢會升

少年賭神走晒=破頂 琴日都冇乜人講

琴晚早入左

我都有貨 琴晚仲要加左倉....
但真心唔明 如果ltm係唔諗住反抗等除牌 點解呢幾日無大戶走貨 反而資金流入仲多左

最難捱就係依啲日子
長擺又驚跌
走左爆升又心痛

音樂椅

同問

睇圖過簡股落short side 之後休息訓教
無哂少年賭神 而家係搵強勢股既好時間

ba入返

我等緊回調

熱炒落後股嘛

但之前睇圖又唔太覺有大戶出貨走人

琴日回完

少年股神食唔食西瓜

想問以牛牛為例我買左隻long call
到期日賺緊錢 但唔夠本金去買貨
佢係咪自動幫我借錢再還埋？

利申:新手未買過 想完全搞明白先掂

無左學生股神
仲有炒格仔股神

day trade美股

不要忘記

人手炒格仔

收市全倉，盤前放，牙婆都識玩

盤後入貨，盤前放貨。可以爬格仔

放完反手沽
開市直插又買返

What is sp?

sex partner

日經黎

Why

sqqq sdow spux

CHK好似幾平！

尋晚回調完可以加貨

又撚

Study partner

Super printer

仲有好多人追緊石油 航空 今晚夾高聽日再殺落去 死唔少

Swimming pool

認真答 strong put
arkk升咁多 追沽唔過份

SP唔係都要等佢行權咩？

尋晚testing 唔錯

今日繼續爆納dee殺道指
道指唔震倉點繼續升

係啊 都要個partner同意先得

完全無沽壓 回調都無力

Long call 買咩貨呀

殺唔到落去 妹返排 望3300

Ltm 升到冇break ?

你平倉take profit咪得 其實好少人會hold到去接貨

行權唔得呀

delist + 無得係牛牛交易啦
都唔知點撚樣算,當total loss

你真係 咁撚多唔買係要買呢d

無眼睇

隻asml準備大爆升

Long call唔係買貨？
Call喎？

所有short side都係0仔，等住俾人屌

而家呀婆可以轉運 試下

你諗真啲

呢條撚樣直程要追擊到大家都block7佢

廢老汽水回調已完，繼續跑贏大市

暴巴 加係第一頁

你地班友搞到d新丁難分真與假

arkk 期權無人玩

花d心機係盤前呃人貨好過

我都想知
到期唔叫佢行權又無賣到會唔會過期

唔該哂 以為一定要接

成堆jpm call 唔通接得曬咩

會爆炸

一間間broker
有啲你唔夠錢行權會幫你平
有啲itm會自動行權

妹妹妹妹妹妹

唔想自動行使就結算前平咗佢咪得

若客戶持有認購或認沽期權長倉(Long Call 或 Long Put)，於到期日之前還未遞交任何行使股票期權指示，在到期時，若期權的價內值是行使價1.5%或以上的都會被結算所自動行使，此價內觸發百分比以聯交所期權結算所公佈為準。

贏糖輸廠

排隊爆尋日amd ,今日asml 聽日就intel後日就tsm

簡評~
1. 小弟對大市其實係樂觀
先撇除外圍嘅所謂專家分析同海量新聞
有時呢d 對小弟嚟講係 noise 嚟
大市係有明確訊號話俾大家知進入左牛市
所以小弟對所謂坊間所謂嘅"第二隻腳"會放埋一邊
跟住個市場走唔好自亂陣腳

2. 依家其實都幾百花齊放所以睇送食飯
暫時專注: Tech (Software), Biotech, Discretionary

尋日好巴同我講，佢成功既要素係砌阿婆

收到

都係 新手千祈唔好以為option = 用五萬贏五萬
特別係一開頭d玩法性質(IV, theta)都未熟 贏左一鋪就重注 大忌來千萬唔好

結論 arkk大手掃

破產係利好消息
今日爆升

利申：琴晚盤前買左

個隻垃圾我都有

屌 我琴日先入左d 金融股call咋 又殺？

AR雞雞係咁掃WORK 愈掃愈低

Software 彈出好多隻，有排選

我自己反而仲keep 住隻 ARKW

clou有連郡醉愛既zoom

日日都升 ok？

其實呢d我信....亦想像到d人係入面會受到點樣既對待

尤其是新屋嶺個d

我就算無做乜野都比班仆街禁住我係地跪到入醫院差d心臟病

成手台積電

Sdrl

台積電肯回未

Never

依度d老屎忽好仆街 唔買option 點5幻贏5幻有錢大家一齊搵唔好咩

話時話，美帝黑警死左隻nigga, 中國講到美帝會內戰咁，點解納弟會1幻

我賣option多

陰d陰d升左10%

隻連豬食緊咩?

TSM 呢排狀態都ok 喎
依家其實好難落返去54 d 位.....住

過兩日就到

依家
依世

今晚就到

呢期未必會睇 Cloud 野住lo~
有貨都由得佢擺下算啦

Visser, a parts manufacturer for Tesla and SpaceX confirms data breach.

A precision parts maker for space and defense contractors has confirmed a “cybersecurity incident,” which TechCrunch has learned was likely caused by ransomware.

横左壓夠，驚wt

靜靜地升左10%

呢期我反而睇左少少Material
早一輪留意水
呢排會留意埋紙

cloud見到起碼有1-2隻盤整左一排, 就到某個關鍵時刻

zm唔買拜山先買咩

琴日係唔係跌死晒d 學生股神

係

今晚沒賭場 只有地獄人踩人

凍飲錢唔易賺

感受下末日call磨時間值既心情

巴打我想撈小小M USFD MAR 點睇?

唔知你買緊咩

貪平 第一次玩 25％走
以後買番啲大價股 oxy /val

其實石油股咩因素睇千跌

琴晚輸左600美金
走唔夠快玩mvis果小小波幅

如果出邊冇美股post 就可以all in

完全睇唔明，等佢升先跟進，幅圖好核突

天氣熱去咗食西瓜姐

少年股神s ：300蚊入貨

巴打用咩方法screen?

琴晚1.24入
上到1.35無走到打完舖機變左1.2
買撚左10000美金

有咩好笑 2月我都用4倍margin做過
都有效ga

可能連過海巴士出中環都搭唔起

買依d預左

4倍margin買stng

fatfat

講真而家晚晚都係揀爆升股一開市入手
執下妖既升幅玩即日
鬼叫之前大跌無儲貨底咩
tsla波音係人都想撈底

賺唔到錢，天氣咁熱都唔敢加涷飲

小弟最憎 MU....
自己睇啦

sabr 5.4有貨2000股
9蚊走左

少年股神只服小楠 不服來辯

炒細價股都仲可以一邊打機

4隊英超強隊爭連美斯
起碼賺到2億鎊

飲水啦今日

我愛Jpow

Disney就開番
DIS 點睇

垃圾股唔好買啦

好唔好趁依家撈AAL/DAL/UAL
琴晚一嘢跌8-9%

出面已經有post討論amd strong sell position

今晚似炒返舊經濟

成左100% 趺9%
求升多100%易D定趺多50%易D

SP AMD FREE MOENY

出多幾個呢d post 等緊返落去40蚊

唔係有偏見
不過睇圖依家個位對上好大阻力
依家個位都未必企得穩住

咁仆街了, 琴晚18.06入左AAL
係咪要今晚賺少少賣晒佢

仲想賺少少？

賭博股有冇位入？
想入

Dal 生性啦屌尋晚一跌 我張lc得返半價

仆街了，成倉油....
要delete app等兩個月

成個禮拜升左成50%先入

直買贏得仲多

一開巿即賣都得嘅
始終琴晚低位入
但真係好少囉

不求贏大錢但求贏凍飲
富牛當手機game玩 贏輸隨心

其實新手唔緊要 呢度啲巴打都好好人 但係唔好下下一開始就打大佬 諗吓自己係想點玩
計劃下自己承受到既風險 諗吓止蝕 諗吓止賺 震一震就走 不如玩細啲 或者買返啲龍頭

諗住炒下波幅咋
見佢琴晚跌成10%有多就入左了

p巴你玩咁大都用支牛

買5幻option起碼贏10幻喇

今晚又跌啦

其實已經好細咁試下玩
止蝕同止賺都諗好了+-8%左右
係見巴打講起想討論下學野

每次都當total loss咁玩會開心啲

賺都Set 8%
咁樣放左幾時入返? 放完又高j

咁係咪唔洗set止蝕再Strong Hold

真
本來一到夜晚9點半
個人無野搞無希望
宜家9點半賭場一開
人生充滿目標

放完入第二隻嫁啦

巴打 你係正股定call？
我自己覺得試下玩 就唔好一開始打大佬
呢堆嘢轉身要好快

諗緊j 唔j APT 好

無啦啦升d咩 盤後升廿個

最緊要係訓得到 係香港已經大壓力 下下都睇樓或者跳樓 我寧願整係用profit 玩long

正股呀
個止賺止蝕諗定先嫁咋
隨時可以改

怕既咪降低exposure 走一半

Option 我都通常心態上會當 total loss 因為有效控制注碼同波動大 特別係1個月內的call put

leaps的話 隻股轉大方向偏離我原本預測時 我會stop loss 執返餘下的籌碼

搵10個人借錢炒OPTION
總有一個人上到樓

正股每次入場set stop loss 好習慣 但stop profit 可以trailing 浮動d 如果唔係take唔到大profit

miki大大棍

Oxy612 20蚊 1個買call 1個買put

Fdn定soxx好？

好巴話齋 long call 會自動stop loss

岩啊 用profit玩long最理想
而profit 就係來自於short

出場容易入場難
每次走完都唔知咩位入返

其實咁高iv short straddle 有無得諗

概念上係 小本total loss = stop loss

SOD better

輸死你呀

高風險short side操作

又唔係好驚蝕嘅
坐多幾日觀望下先

其實新手真係最好玩下 ETF 先
新手一開始要認自己選股能力差先
買 ETF 已經係保障左自己
除非個新手一買就可以打沉成個 sector呢d 另計
可以做到呢個效果嘅話麻煩通知一下大家
日行一善

我做Short一係covered左,一係對沖左

我已經玩左一個月TQQQ day trade...

日日執少少就走，好驚爆。
但驚左一個月仲係冇止境升緊，好恐怖

玩etf 然後走去買sqqq

美期冇乜力

處女航空15.5又可以買

Sqqq 同 tqqq 配合玩，執波幅

short side磨profit
磨完profit拎去long side

short straddle 可以食iv crush
再唔係short butterfly 買爆邊

Long call 買得預輸哂
以小搏大

賭仔想用五萬贏五百萬，理撚得你咩

新手緊係margin玩option
賺到一筆咪退得休

人生苦短 槓桿要做大

ETF都有考慮過
但見冇咩點跌所以搵唔到位入
諗住月供長揸算
短炒都係玩返細價個股

QQQ only go up
開個QQQ 10年圖睇下

要賭就係最大勝算果陣先落注
橫行上落市不了

其實賭錢不如買波買馬

開short put lor
不過預接貨

或者直接跳樓

我就喺target 買入/賣出價short put/call

波馬俾人食賠率

依隻有睇過下呀
諗住做月供
始終個本唔多
又可以拉均個價

唔接飛刀點算係連登仔

股票可以坐返十年 波馬唔得

買港囡都幾簡單 納dee升 700就升

Netflix 之前你地有冇閒錢 400蚊左右入先

做咩

期權金有得無限滾落去

凍飲

時間值一個禮拜~1.5% 磨足一年就100%

龍市

當紙倉玩

其實如果唔用bond做對沖(冇本買bond) 用covered call etf (eg. QYLD)會唔會做到同樣效果 定係都係儲錢買bond冇咁嬲

BND

琴晚睇係爆邊 上或落

今晚納dee上12000 Dows回撤

12000 is cuming

請問呢隻咩黎？牛牛同ft都唔見有既

鳩買Tqqq致富

IPX

STFU

MIDE sor

堅持熊市 sqqq

借左grant loan有咩可以買

dasd

STARS

但係道期升幅大啲

same road 冇波賭果排更難受

Nykd

grant loan拎去賭 輸咗唔好喊

支持位反彈，上返34應該冇問題，直穿惟有蝕走

S(uper)QQQ option
昨天巴打推介

李巴你係到左1R之後就set trailing stop?

好純潔的新丁

ETF? 攞啲要用嘅錢去賭好撚痴線

Messiah係咪唔會有第二季

有沒題材係女大學生margin輸option要

Witcher 有

講股講到開哂車 成班老司機

男大學生 ok？

他知道，哭是沒有用的。

連登破產基金

日日都升 巴打召喚

仲未爆post

唔同野嚟
睇完Messiah見到因果

一畢業打工還學債，輸咗仲要還埋個賭債

今日真升

Bokd

Sing joy

少年股神睇緊樓

跟豬Law師傅買咗DVA

琴日夾死賭神
今日就gogogo
波巴點睇 nflx call spread close左sc side take多啲risk 等佢爆邊

撚完淡淡未

女大學生可以窿炒options賺第一筒金

套書同隻game都有 套劇係睇superman

Airline就嚟坐到尾龍骨移位

mm真心有眼光 jlaw 同佢差好遠下

又要上一幻放煙花

巴打咩位入

用身體做桿杆

你開到好近? 因為你內心應該有個目標價
就算break through都唔會升到無限

短期槓桿自己既身體

條友差師傅幾條街都賺錢
所以MM真係勁

納dee係咪落緊山

G點力點

比你發現左 開左430/445 我覺得445 就差唔多

就嚟有盤前睇

Ual 29.79
Dal 26.29
Aal 15.00

BA 230

美股股災過後狂彈，標準普爾500指數自3月23日觸底反彈迄今，漲幅已超過40%。市場上開始有大賺的當沖散戶嘲笑巴菲特(Warren Buffett)，美國億萬富翁、NBA達拉斯小牛隊老闆庫班(Mark Cuban)認為，這種情況真的很像當年的網路泡沫。

體育和流行文化部落格「Barstool Sports」創辦人Dave Portnoy 9日在Twitter發布影片表示，「巴菲特是白癡，看看我、這真的太輕鬆，我就是一直印鈔、每檔個股都漲翻天。為何要在航空類股天天大漲20%時獲利了結？輸家才這麼做。贏家會把籌碼全下注.....我會賺上10億美元。」

Portnoy在自己的推文傳遍財經界後，9日稍晚又再度發布Twitter指出，「我相信巴菲特是個很棒的傢伙，但說到股票他就輸了，現在我才是隊長。」

對此，財經部落格Global Macro Monitor格主Gary Evans直指，大家應該要把Portnoy的說法裱框起來，「然後沒命地逃跑」。

億萬富翁庫班9日接受Real Vision TV專訪時警告，「倘若你是當沖客、現在應該能嚼著口香糖輕鬆散步並賺大錢，但事實上，你跟1990年代末期的當沖客沒甚麼兩樣。在多頭市場，每一個人都是天才.....這種情形跟網路泡沫年代一模一樣。」

這顯示市場上出現全新型態的投資者。高盛前分析師Joseph Mauro 9日發布推文指出，我兒子剛剛告訴我，他只能在晚上玩《要塞英雄》(Fortnite)遊戲，因為他隊伍裡有一半的人都開始交易股票。我兒子才10歲。

英國金融時報5月29日報導，John Hancock Investment Management共同投資策略長Emily Roland也說，線上交易及逢低買進的心理，吸引全新型態的散戶。「我10歲的兒子就問我他可不可以在E-Trade開戶、購買特斯拉(Tesla Inc.)的零星股份(fractionalshare，指不足一股的股分)。」

Capital IQ資料顯示，標準普爾500指數的本益比(P/E)目前已超過23倍、創2000年初以來新高。

睇多幾條hr K再決定
無左cover 震盪會蝕時間值

其實 BOND 都有 ETF
買 TLT / ZROZ / VGLT
呢d 10 知 20 年嘅美國國債 Bond 就得

今晚氣氛咁好黎多次真升ok ?

驚驚

廢老都係11歲就買股啦 大驚小怪

有人接火棒就得
30000點同3000都一樣

知啦知啦 泡沫 咁咪做空囉 講咁多野

今晚係咪消費指數

台積電頭也不回咁上左56蚊

佢同AMD邊隻60先

印鈔機係佢自己開

ebod

死哂人先氣氛好！

全世界都笑緊死廢老 老人痴呆變到孔乙己咁

牛軍出征收復失地

好想死,好想死
LTM
TOTAL LOSS

唔好死呀
上次已經針左一次 喊死我地

媽咪麵唔喺度靠你啦

斬支牛啦美國broker仲trade到

定咗？

唔係賺緊咩

根據台積電Q1財報電話會議，預計下半年增速會有所回落，主要由於全球手機市場疲軟以及去年下半年高基數影響。昨日台積電股東大會透露，華為的“離去”不會對公司造成較大影響，華為空缺出來的訂單，迅速被蘋果、高通、聯發科、AMD所接收。

今..融

咗移咩位

想問下邊到有得睇晒每隻stock既turnover rate

破產?

個個quote段新聞上一頁碌左勁耐

咁玩法 破產股一定free fall

我個倉好多出十字星

想連仔加個 collaspsable quote function

我而家都好淆底
入左好多破產股
好彩無買LTM
希望開市有救逃生門

對上補裂口, 對下好似乜都無

一開實free fall
不過都冇人接貨

FAANG繼續帶升 今日同琴日劇本一樣

LTM停埋牌？

AAPL洗唔洗咁狼

爽

過山車係咁上下上下唔方唔移位

oxy又特價

崩盤啦

Airline終於有唔識升嘅時候

一到四點D油就會暴跌

BA算唔算airline

少年股神入左貨

美國BROKER 做緊幾多$?

好似入左amd call

BA 點airline

Tsm amd一去冇回頭